［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [53] 靈長類最強高中生世界第一！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

我都係 本身話左腎仔唔追 後尾都係抽左 但我止蝕 無追埋神刀 抽左人就停手算

在座好多巴打都係忍唔到

UR冇pick冇保底點追

貧窮果然限制咗我嘅想像力

呢個post開始吹奏司?

無DS接住我可能會抽多D 但佢無縫接就要取捨了 我寧願等9600/保底翻兜好過而家死追 要追都追完左有排絕版既活動算

魔王司有幾勁

上個post

吹左好耐但無人夠石練 要等下個禮拜開大石先應該多人有食評

司 好似唔係早幾日前都吹緊
今日中午風向係 v同v書

抽唔到武帝懶得練

竟然係吹奏王司

下星期隻角 出左個性 技能星盤未？

又變返吹奏V

周回V萬歲

未

V用到好悶，而家用千空+3700周回

始於而家活動周回主導

未有高難度Boss 前司難啲吹得起
用佢刷關真係食得屎

留名

前POST有段片都係用司黎做主break手 打高難會有佢既用途既 槍本身D BUFF好實用 又加暴加上限又有減傷

無千空

同意 但問題在於冇咩高難度掛需要「刷」

話說琴晚俾塞巴祝福完
今朝就早琥珀

重點佢雖然兩手槍食唔到二刀流但同時可以著返D甲同衫 生存面大左 可以做半坦/主坦BREAK手

睇完dr stone 好想要科燈
有象徵意義

依家風向轉得好快

睇DS記得睇埋百夜外傳

吹完睇完用途都係要自己諗夾唔夾到自己隊野架啦 無咩可能乜都追乜都練 齊腳都被大虹數量限Q死你成長

但呢隻game 坦真係有用咩
玩呢款game 學到既係 攻擊就係最大既防禦

打塔大貓好用就係在於佢夠肉又有埋減傷

真
大虹 可遇不可求

+1 V係好撚勁
但有時打高難想控下其他角色
一唔控隻V就會自己走埋去敵人前面放技

Btw 幾想玩下多人模式帶4隻v會點

20萬石冇神刀揮手區

我DMC果期幾隻分身都係主V玩到見到佢都驚驚地

冇你咁多 2pack 正身冇神刀
係小號度玩左神刀賢

我都係小號度試完神刀腎發覺有無神刀個差別真係唔係話好大先無係正身追

話說
有大貓 v yoda 雷姆 但偏偏打唔贏死神（yoda專） 唉

@哈密瓜巴見字留tg

我黑仔度 連臀仔都只中一隻

神刀係碌杖勁 本身張ark真係普普通通
但遲d如果出隻角色係要你玩食INT既特技
星盤比魔武改你, 但冇原本個魔武輪轉要你自己學
個價值係果陣時先會出黎

你所講既就係腎帝 特技食INT 本身有魔輪改

係呀 但0.125% 無錢都係得個諗字

神都最大價值真係「魔武輪轉」任何角色如果本身INT 高都有莫大幫助

希望快啲出另一張Ark 有呢招技

但佢唔係靠特技食飯
魔武+魔武改唔係佢既核心技

乜嘢係神刀 太耐無追Post

恭喜
琥珀bb對腳正唔正

神刀=神都 神刀腎= 神刀+賢帝 新花名

鍾意家姐多D

如果佢招技係係+唔係- 10%sct就好

我隻科燈V 可以單挑死神

可能佢唔係主控隻V

我都想要家姐

UR咁唔關我事了

的巴蒲頭

腎刀

把魔劍好似冇乜人講
唔知有冇睇錯 雖然冇特效但係將MND一半轉做攻？
咁好那高傷喎

啱啱忍唔住課左2Pack
得琉酸同腎仔係New
新DS英卷抽嘅

2pack 中到腎仔已經好歐

竟然
我拎左DMC個命中率嚟做準則

把武本身0攻 而且除左依樣無其他特別效果

抽完腎仔我就諗返巫女同劍機個機率 我有隻分身係連續保底2個pool 真係抽到哭撚左

單武？ 無2刀呀

腎仔我保底左

魔防冇一半
會比人用魔法電死
難既關通常都會放高傷魔法炸你

CLS

我仲以為大家戰果都唔錯添

神刀腎都係大重生事件之一

但一般武器都係百幾二百str
MND減半隨便多加成3-400str喎

科燈 + 麻鎚+30

好多人慘死

佢係減一半再減一半先係果個str

家姐正啲

你仲有錢食飯

呢度好多姐控

原來大家都
係咪已經無人嗌SH到兩周年了

係喎 sor

已成力屎

笑話黎

到時好多人會選擇重生

SH到兩週年先重生

有d難重生 3UR 又DMC 又DS

而家買定多石帳賭神刀腎再SH到2週年啦

邊個係琥珀同定家姐我想睇腳....

龍騎槍定獸王槍先好d？

抽琥珀就有家姐

有埋西瓜同2條契弟送添

司把專槍最好

邊隻叫琥珀

DS果隻女角

哦果隻
果隻對腳呢
要捉住黎啜佢D腳汗
然後再逐片切佢D肉落黎食....

等睇DS後接咩先決定課唔課多pack

DS後一定有新角出 呃大家石

應該出返普角POOL 技師咁 隔一隔 同埋腎仔都未完

睇下抽唔抽多pack搏科燈 司

應該出lily

宜家係咪入坑時機 不過好似好複雜咁

又lily lily的克勞迪亞

上年隻英雄之後裔

係，放心 e 度s 巴打好好人，唔屌人，有咩唔明就問

台定日 日服而家dr.stone 合作 入坑都OK既 因為活動角有活動農成長快過佢正常自家角好多

任何時候都係入坑時機～呢隻驚永遠唔會遲

有合作都唔入坑等幾時

無撚有錯

合作有愛抽DS
冇愛抽神刀賢

未有科燈？ 咁一定要追
否則完咗又要重生

而家係時機呀
又多活動 又有DS抽

咁我睇下首抽要刷咩先

Btw V要玩普攻流要點配技？

唔會重生等你派石

最好一定係神都 加賢帝
但個個機率好難中，有巴打抽神都都用左幾十萬石先中到
但有恆心刷就ok

而家ds 送一角

賢仔加千空/幻 就最好

睇下而家多石帳幾錢囉 掃5個賭9萬石內中神都 然後補埋腎仔 (如果未中 最多300抽保底) 有剩果幾萬抽DS

頭10係咪出唔到架

係
頭十要有超砂，要求高啲可以加埋海盜船/飛艇

10抽又抽唔到LR帝國
含左

10抽咁少。。。

超砂係點樣架 角色黎？

海盜同飛艇唔洗都得
無限抽最好有砌蟲同榮光

上下水
飛艇由第一日玩已經聽人講要 但我自己用都未用過

@刷手巴
要收你個帳

係台仔吹到招技好勁姐
個爛鬼盾根本無用

頭先再R十抽姐, 之前哽係唔止

可以對返名，e.g.榮光係第3張，角色唔駛理

可以睇埋巴哈呢篇了解下遊戲系統

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

另賣皇龍ur,雷姆Lr,劍機,v,但丁,司,琥珀,低進度帳號
(已抽ds必中,未肝活動,有絕版V書),100$

100超值

竟然無追post
貼多次

你夜晚記得再上黎
佢琴晚搵左你幾次

雖然唔係咩勁野
但dmc都有換書,帽,然後有換到張補血lr
主線n2-x
定期有入去收藍紅

得招魔導有用
件ark本身用都無用過

咁台仔開ser都無乜得揀

夜晚先忙
其實都唔太捨得 睇下岩唔岩價

砂蟲就真係必要 二刀得佢有

飛艇主動個盾係前期對推圖有d用

玩左兩個月 終於入到養生期

要肝DS

玩左兩個月 終於入到重生期

玩左2個月應該係脫離重生期

推哂圖 出新角 爆死 重生

屌果陣第一個ac係樹劍 鬼刀
之後轉emt連專 都係唔岩玩
最後刷左個dmc一套起手
玩到依家有腎仔有千空了

千空無詠係咪要裝晒兩件減詠飾品？

鬼佬整既TIER LIST 千空高分過腎仔 點睇

我覺得要睇用途 純SUP 千空撐完血係好用過腎仔 腎仔最大好處係唔駛理佢生存力 有MP就唔會死

好正 差隻皇龍就完美了

其實講笑, 兩者相差0.1分姐
呢個表好似仲值得參考過架仔網
乜都9.5分

佢既10分得巫女

琥珀都咁高分架咩buff咗啲咩 無追到

琥珀BUFF完除左個性仲係弱D之外 靠星盤係夠做T1角有突 我認為 自帶齊二刀 星眼

我淨係睇咗琥珀 但睇完琴日巴打貼出嚟嗰條單挑樹王 我對佢寫嘅嘢有啲保留

想要好耐 俾機械女用
機械女已經可以6突 但差皇龍

我時時刻刻保持住重生嘅準備

巫女無辦法 唯一一直完全純SUP 奶力同BUFF你完全唔需要擔心唔夠用 自己生存力又好足夠 咩關都可以用佢 千空始終想食到足D BUFF一定係夾返4屬用

準備魔法小卡

Time attack

呢兩招都慳唔少sc
二刀隻隻都必裝咁濟

巫女應該個樣幫手加分

玩星眼 普攻吸mp係咪必學？

好多隻都話要 'with trishula'
乜野係trishula?

有時一隻角既評分高唔高唔係睇佢可唔可以單騎高難度
當然如果可以單騎一定有咁既實力
單騎唔到既角色都唔代表佢係廢角

評分標準都係睇-(星盤,技能效果,個性)
原星盤既高級技能愈多,基乎個隻野都肯定t1 9.5以上
所以評價自己參考下就好,勁唔勁真係自己實測過就會知

個性加左常駐暴擊buff, 星盤技 銀狼援護果招物理.超必傷+10% 金狼追擊 物攻. 超必上限多3000
另外一招就BREAK的敵人物理攻擊傷害多20%
星盤加左 鬥志3, 劍boost, 500hp, double inpact
算幾全面 唯一可惜係樹屬二刀玩普攻流撞正劍機

睇打咩啦 長期戰咪係
其他關可以用wave回mp或者殺敵回mp

殺敵回mp 想問好耐 係咪出現殺敵情況就回
eg.
a角學左 但由b角尾刀殺
a角仲有冇可能回mp

SUB角評分唔可以單純用單唔單騎去諗 千空亦唔應該用法師果套擺係佢身上比較 千空一定唔係弱唔係廢角 但係岩唔岩你果隊用就好難講 始終佢主要係幫手BUFF 4屬 少左呢個就剩係D普通增傷加暴之類既BUFF食到

見佢要刷腎仔所以拎招魔導用

係呀
係唔同既地方都唔小人覺得單騎到高難度先稱得上為勁角
所以勁唔勁真係唔好拎單唔單騎到100lv關卡去評價

但係V就肯定唔止9.5

得個尾刀殺手可以回

我唔信架仔或鬼佬評分
只信連登巴打指標
嗰期吹邊隻而我大爆死抽唔到
就會去重生

你有邊隻未抽到 我去睇睇台詞同份犒 吹奏定

冇劍機 冇神都

咁要吹奏定神都了 為左樓上60位巴打既幸福著想

V同NERO肯定都係10分既料黎

但WIKI要做評分都係慢慢升上去

睇但丁就知,一開頭評佢得8.5點知人地學好星盤個效果已經好好
都即刻幫佢上返T1

實際使用感同單睇星盤既分別啦 但丁果陣就咁睇星盤真係好天殘地缺 特別係nero果個過份OP既星盤比較下佢身為主角竟然完全唔突出

冇錯 沙蟲真係必要，又一月入坑抽到ds 先歪到出黎，個時買小浩ac睇漏咗張沙蟲

可以較D角色唔放特技? 佢隻V可以長期普攻既

有件飾係唔會使用特技 唔記得邊條村賣

我都覺得好抵，
我都想收黎推主線拎石博科燈，
自己個帳抽左百零抽都唔中

關咩事，飛艇係要佢個機械裝備喎，無佢你有榮光都無用架

入坑好時機，但試清楚啱先決定課唔課金
唔好好似噚日有位巴打入嚟放AC然後話信錯人比標題水入坑

有D咁既事??邊度買的

果個真係精彩 剩係要齊DMC 既果陣小浩都有D齊左LR 剩係追角就夠啦 有D直頭初始就全套齊 無UR都想賣咁貴

無名村，開第四紅井嗰度，鬼面具

刷左好耐正想抖下 終於見到條蟲

仲有第二張學到

係咪要有D咩先解鎖到
唔見有飾品賣

仲有榮光 可以go 希望你之後唔抽爛

爽 掛5個鐘千一舊電

一張UR, 一張降臨祭限定SSR

捨易取難，佩服佩服

果張無限定 只係上次出果陣有pickup 同而家大池無pickup 既分別

DS送果一隻係邊到拎@@

佢好9㗎，你要買晒成個shop先出現
※ハンニャの面は全て購入後にショップに追加されます。

原來係咁藍井岩岩升滿, 準備清貨

唔係無名村
係港町先岩
古代之阪面

我用佢送果張卷單抽左下垃圾 好驚係用黎換野

可惜

係喎，記錯咗 sorry

痴線你一陣仲要刷神都賢......刷到2046

下 姐係果張卷真係用黎抽必中DS?

估唔到你會選擇由0開始

尋日用V麻痺戰法打大貓專
打足8分鐘之後比人自爆2野88

ds 必中卷要入event 睇劇情先拎到
你拎果張應該係ds 抽卷，唔係必中

神都賢玩魔法定特技勁

正常我係用大貓頂最後

其實佢果招自爆要點搞我拉好友滿血大貓都死

假王面具
5百萬

收左佢囉~

cls 幻勁食紫海膽

好少買帳玩...定係日本太遲入坑追唔上?

堅持緊唔用錢玩電話game

我一嘢升咗去104 之後發現D材料冇晒

會辛苦D
唔會追唔到既

唔係追唔上 只係俾一,兩舊水就有可自選既500幾日登入進度帳號選擇姐 主要係自己刷我驚你刷幾日都開唔到局 你可以考慮下先 因為自己刷既人工錢都唔止

主要係買帳會多一堆ssr同絕版角色
多石帳就會多d資源比你去抽
因為如果由0開始課金其實好唔抵（如果你玩玩下想課）

有原則係好事

簡簡單單就好

唔想控V
但又想屈麻 可以咁玩

要有心理準備，你起手資料少人地年半
果度講緊夠將一隻角升到100 lv 星盤點到80~90左右
前期推主線好夠力，大約到4章左右先會卡

而由零開始，就預1章尾應該會卡卡地
而e 隻game 一開波一定要衝主線到5章先，你先會有資源先聖物

但係呢，市面上已經冇神刀賢起始ac 賣，你要神刀賢，要手刷而資源一定唔會多

由0都可以，因為我係喺上次DMC由0開始

我玩幾日試下味岩唔岩心水再決定買唔買喇咁 THX CHING

控V 屈麻禁到手指痛

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

另賣皇龍ur,雷姆Lr,劍機,v,但丁,司,琥珀,低進度帳號
(已抽ds必中,未肝活動,有絕版V書),100$

另賣神都UR，配軍師腎帝， NERO 旦丁 千空 加護 合眼莉
絕版聖劍傳說外傳ARK（有錢都買唔到）
+今期必抽大熱 科學之燈ARK＋碳酸泉ARK
低進度帳號
(已抽ds必中,未肝活動,冇絕版V書),150$
有興趣tg:lastrebornyes

隻龍珠玩左6年，
完全無課過金

態度正確，唔好一嚟咩都未試清楚就用錢

Enjoy~有咩唔明就問

所以都係得埋個兩張十抽卷，
中就中唔中就算

個次活動起手同今次活動起手差好遠WO,,,
D獎勵

今次復刻 5隻角但小一半獎 上次3隻腳但3個禮拜多一倍咁滯D大石

爆裂?

我覺得係dmc 既角太強 由0開始推圖周回都好全面

珍 唔控佢又會行前

唔關佢地強唔強大既事
係活動獎勵既差別

DMC活動要食體水刷 獎多D正常啦
今次DS活動免費刷 獎少D都合理
其實計返 刷DMC 性價比冇咁高TIM

今次都有能力大 但係唔夠ark學技d角色輸出都唔夠
做唔到nero淨星盤就推到圖 我之前0開始ac可以推到n6同h5
推到圖掛機方面就有v搞掂

同埋係dmc一池3隻角pickup勁易中
除非你非到極點

無錯

明明講緊活動獎勵
又關到D角咩事?
講緊上次DMC可以0開始係因為佢有DMC又有其他活動配合
就算0開始大家都好輕鬆
宜家0開始一定係比DMC辛苦
成件事根本都唔係討論緊D角勁唔勁
係講緊D獎勵,同埋D晶既來源
你要講角色無問題,同你討論下
新手刷隻琥珀,肝下活動,成個108盤只需要3粒彩海膽,
佢升好108盤肯定都推得郁圖,只係無NERO咁快
推到圖掛機,自己整隻法師學招3700大地,一樣掛到地
都只係無V咁快

宜家比較緊既係DMC同今次活動獎勵對新入坑巴打會唔會比較吃力
而唔係比較緊兩個活動既角色強度

只係我覺得d野係相輔相成 角色強會令到你更快得到更多資源咁解 打得慢都唔係吃力咩
至於你講活動獎勵 我都係將全部資源擺哂落一隻角色到 佢夠強carry到 咁唔係就係打得輕鬆咩
就算比你有dmc既資源投資係琥珀身上 佢都係打得咁多 升ark既藍紅魂就係無得靠活動拎

又嘈交
社工點做野架

討論下姐

打和啦~super

升返V去刷電池真係快咗
加埋大盜戒 3個半鐘就700電池

我都同意石係少左 屌你活動換得4粒大虹 下半場renew都係多4粒姐 得8粒唔夠升呀屌屌屌

直接能力大靠自己

我即頭想抽多兩下ds復刻換大虹

課金換虹海膽

感謝課長令我地有得打機

貧窮限制想像

淨係課左1000羊為左買50有償double魂咋
拎去換劵/紅鑽唔撚抵屌

咁宜家由0開始既巴打邊度有NERO同V比佢地抽?
真係唔明你點解硬要拎V同NERO黎對比今次琥珀或其他角黎講

琥珀盤要3粒
司好似4粒

係幻同千空大咬D

如果講腎仔同大貓呢類都無計我都覺太少

屌 司4粒咋 早知升佢先 我升緊千空 不過我都係理智向 因為我為隊無巫女剩係缺sup 又可以搭腎仔

琴日入去望過下
好似要4彩咋

d鎖左既,你係唔係未睇到呀4粒好少

琥珀要3粒咋
WIKI有得睇要幾多粒
岩岩睇完司 6星彩虹晶要5粒

D英晶係每日換2粒?

用v麻到死神郁唔到 但無一隻角色打得入
求巴打加朋友carry我過

一整個活動2粒

邊有咁著數一隻最多兩粒咋

可以吹奏司了

仲以為靠個活動可以去到100sc

唔會啦 否則點呃你地課金去抽？

一齊吹司

雷姆岩唔岩？
156392947

多謝巴打 180144510 加左

你朋友FULL咗
同埋你最好加返個HKG 等其他巴打見到都可以ADD你

睇完呢篇文發現暴擊效益冇想像中咁高

Added
Thx此方巴

清左 唔該巴打

每個活動都可以俾你免費刷到86SC 算係咁啦 復刻既唔知係咪到92 要問好資深既老屎忽先知

高層塔同高LV王防暴都高 基本上打到高層都係拆返落黎塞種族殺算

上次卡75層冇礦石特攻
又係異國

司唔換專武既話用咩好
把專太貴 有都寧願換兩樣其他野

我今期DS 補到異國

千空衫 幻書 周回就克件野 呢3樣個特效特別少少

幻書換左
睇下抽唔抽到克先
抽唔到就換千空衫

獸王ark把槍

今次換左兩粒
下星期part2會唔會又有兩粒？

無啦 上次DMC都係肝2粒派1粒 之前聽佢地講RE0都係肝得到86

好 司係玩二刀定點？

1把槍玩兩手槍啦 加暴加上限又有減傷

家姐

應該單武玩加上限未練到
要靠你地

未抽到龍騎兵團 慘

機械裝備都有用
冇機械裝備d角點裝榮光

練定睇下周年有無得自選一張

有冇巴打解答？

科學王國-30%
之後望千空個盤冇其他減詠唱
上攻略網又查唔到高詠減幾多 當佢20%先

即係無詠一定要裝晒兩件飾品？ 所以3700 3-10farm用唔到大盜手環？

打錯 科學使先係減詠唱

佢個list得巫女真10分

未當值而家先當值，你要唔要同人嘈交，我即刻做野

刷左兩日
應該刷到每種料有58000粒就收手
4覺80SC就夠，冇咁多覺醒石上6覺

哽係等你唔係度先嘈架啦

課專未，冇專點吹奏

冇專都咁勁

賣雙UR高練AC
破神 皇龍 硫泉 DMC兩張
V (6覺96sc bonus+16) 連專
加護 (6覺86sc bonus+6)
劍機 (5覺82sc bonus+2) 連活動專
腎仔 (5覺82sc bonus+2) 連專
上面4隻學齊技
坦丁 (4覺48sc bonus+4)
NERO (4覺 bonus+2)
YODA (4覺48sc)
劍聖 (3覺51sc)
千空bonus+6, 琥珀bonus+2,司bonus+2, 幻
DS連晒專 必中卷未換
ARK 20幾張10lv 要用嘅都齊晒
藍井全滿 紅井9998

比我棄驚呀

理論上半坦輸出角色可以單挑嬴BOSS就有一定實力

但一定有例外
例如YODA其實真係好勁, 但係因為比較脆皮唔會單騎殺到BOSS
100萬核彈唔係講笑

PVP專
PVE 獸王ARK

100萬的老人
真係勁,但樣子極度唔討好

其實唔係
認真計返數 但丁個星盤TOTAL SC係高過NERO個星盤唔少

收工,睇DS新果集

一跌跌3粒

@此方

運氣已用盡

一生運氣已用盡了吧

抽DS係咁好運就好了

我真係打左超多場一粒都無出過比我

慘啦 遲d 9600可能你會bug咗唔中ur

唔抽了唔抽了

上面4選3就很夠用.
齊4樣就無詠

4-16條皇龍係咩事架
點打

btw又係10抽金波
真係我愛足金金球

我都係第一次打到彩神晶

SH到2周年揮手區

唔夠打洗好友打到佢為止
皇龍同要塞都唔難打
係5個D牛頭同D飛龍
我覺得個D先係BOSS中BOSS

巴打超好運

到9號未

我勸你3週年前都唔好抽野

想知新Ark咩技多過隻角色

抽抽抽抽抽
抽爆佢

更新埋賢仔, EMT

------------------

長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME

日版評分網:

9.5分或以上角色為T1角

國際版評分網:

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合，同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外，特技型V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，理論上可以2秒刷大部份關卡(如有絕版V書)，對於刷資源、打活動、練乙太裝都有極大幫助。補充一下特技型V係唔需要科燈。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 多好都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2) 但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強純SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，佢既強度冇另一隻純SUPPORT角色可以取代，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過競速既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。好好J

其他有被吹奏過的強勁角色/組合

- 賢帝(腎仔) 配 神都(神刀)UR ARK
勁係一時，型係一世。主角團英裝之一，法師系，自帶4屬魔法+50%法術穿透。配合神都ARK 減弱對手，可以令到賢仔造出爆發性傷害，刷關一流。神都ARK乙太裝法杖係遊戲數一數二法杖 +15% 法傷，對於暫時未有專武既腎仔有好大幫助。神都ARK可以令HARD關出角色魂機率兩倍，對於新手刷角色魂都幾有幫助。但對於打BOSS而言腎仔神都暫時只係開發左做多功能打手，Buff手提升4屬攻擊上限 + 半坦 + 半法師 + 半特技攻手。如作為純魔法攻擊手，會因為mp有限、魔法動畫長、要企定定先發動到魔法等等限制，暫時未留意到有人開發到一套純魔法攻擊既打BOSS配技。將來如果加強魔法角或者設計出魔法角先適合殺既BOSS先可以解決純魔法打手暫時打高難度關弱勢既問題。打塔方面因為全屬性魔法應該發揮唔錯，可以對應剋屬出相應魔法。唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10高手有少量係用腎仔，應該都有發揮空間。

- YODA
成名絕技無屬性核彈魔法，攻擊上限100萬，全能打BOSS尤其係死神(打死神嬴左有件專武就係YODA專用)。暫時係因為有100萬無屬核彈站於法師既頂點之一，打塔用無屬性魔法可以話係最強角色之一，小關每個都3秒清場，完全唔使理對手剋屬問題。缺點係樣衰，皮脆，PVP唔勁，而最大問題係成日會面衝去對手前面表演打狗棒法，搞到如果唔係手動操作就好易死。

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色物攻上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁。

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講算係加強版劍聖，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。絕版，好J，而且PVP都算幾勁。

- EMT
最強冰法之一，作為法師因為有冰耐穿透能力，減輕左對手冰屬耐性問題，刷關一流，尤其要打嬴5-6好多人都係靠EMT(或朋友的EMT)，但係打BOSS方面因為暫時冇怕冰屬既BOSS未有好既發揮空間。絕版，好J，PVP都有唔少TOP 10高手用。

忍多一個月

180144510

求巴打們carry

佢呢種配法其實V係可以單挑

上次DR STONE根本冇得換英晶
開始有活動送英晶 好似係DMC先開始

用新武帝ARK + 司
輕鬆屌BREAK礦石

原來按兩次MAX就可以直接合最高數目
等我之前仲分幾次按

有冇人同我一樣 掛H3-10 10分鐘就disconnect
攪到我要掛電池 一日一千粒

長知識了

舊角齊晒仲有武力帝國 ,佢件乙太裝 唔玩司 有無咩角岩用？

DMM?

DMM 同雷電都係

我想問下用緊iphone切換控制嘅巴打
假設我touch咗個mon好撚多下
掛緊活動途中想停要點搞？
因為再連撳3下home掣都停唔到
我而家想停嘅話 直接撳電源掣關mon 再撳3下home掣停
有冇更好嘅方法教教小弟？

你試下禁多幾次先

要無詠三件就得
千空-30%應該係等於高詠，咁裝埋兩件飾就應該係無詠
之前見到有巴打話無詠係70%

如果有腎仔腎仔有用其中一件既話千空就做唔到70%

RE0都有 只係我地未入坑

唔得喎
我意思係佢loop緊嗰陣 想停

想問下如果有幻，想追LR武力帝國係咪唔應該抽step池？

按一下電源鍵關閉螢幕,然後再按一下電源鍵開啟螢幕,再按3下HOME鍵關閉切換控制
有時在開啟切換控制點擊掛機太久,會造成卡住,請多重複上面步驟幾次,就能關閉切換控制

巴哈pokemon版睇到，可以試下

有償咪抽step囉

STEP池要用有償

放個大帳
啲角爭彩神晶就可以開晒星盤 技都學得7788
主練推到6-10左右

Tg:

係啊，我課金追
但唔知抽step定普通有償池好

點解小浩係神刀賢ac賣

好似機率一樣 step會多隻幻咁解囉

課金抽STEP~~~~~

我入game睇返 得step同普通池

好

dllm pvp有未呀

STEP頭幾野再抽兩下10連就即刻夠換到一件專

同刷首抽巴交收完成
會得閒上黎吹水

我會好好珍藏同發展隻號

加油 活動無乜打 新主線都未推

刷手巴唔係破神課左唔小錢？
定係我記錯人

睇黎刷手巴出個價位應該好吸引

刷手巴會唔會即刻重課抽神刀腎同埋DS落去蜜瓜巴個帳度

我想問你們怎樣可以掛耐D，我次次按個芒最小都幾百次，但都係掛到5-10分鐘到就掛完，希望有巴打可以教下我怎樣可以長掛

掂呀，實刷爆佢

我鳩放 唔知平定貴
是但

係蜜瓜巴出個價好吸引先真
今日先買完電話，諗住應該會出事....

睇黎應該要了

平，我唔會浪費佢

摩巴買個部?

都唔知所謂既鳩放係幾錢

留名等睇圖

有無人知pvp點解會入唔到
已經兩三日了，係咪模擬器後遺症

即係同我上面個方法一樣
因為我都係尋日先開始用呢個功能 呢個方法都係我鳩試
估唔到冇其他方法停
Btw 都唔該哂巴打你

佢關左個PVP

唔買rog啦
買左12pro max

咁好平姐

即刻課返幾PACK抽抽先啦

分身中左千空 C 幻 LR

抽左幾多

2-3萬到

我都係尋日先學識點用
冇架喇 應該都係touch越耐掛越耐

好的謝謝你巴打

可以等第2彈再戰

睇呢篇，會易明好多

講心唔講金

呢啲都無話咩公價
不過肝過好多活動 都有唔捨得係真
EMT 雷姆 DMC3子

BTW得閒上黎一齊繼續吹水

好撚爽 自動刷真係好正
一陣SET埋自動拎紅藍 咁就可以刷到2046

係咪適合所有物攻角用?

係 呢件好撚勁

yes

一定呢度啲巴打好nice
遲啲開協應該多野玩

值唔值得買幾個十幾萬多石號
抽神刀賢起手

謝謝你巴打，現在去睇

Ur同腎仔都有用既 抽得好可以順便抽埋合作

我而家試緊將佢個自動素描時間延長，
由1秒去到3秒，
呢個時間似係每一個循環之間既時間，
因為好多時都係loading或者打緊個時㩒，
所以隔開d應該可以掛長d

呢個幾有用 用左時間差之後係掛耐左 可惜無循環
如果有循環就方便好多

pvp咩事?
停左幾日?

佢果個自動素描我研究過 唔係用係點一下呢個case
所以無用的

1秒同3秒都係一下 所以無用
反而你果10秒錄果5下真係分勻10秒
假設你兩點 上3下2
平均2秒㩒一下 咁就用得盡10秒
咁起碼你手㩒一下10秒 2下20秒 頂到盡

想問隻v點先可以入場有兩下1技
刷活動要入場普攻兩下先識放特技
已經學左特技1果招

電話亭應該係boss wave先有用？

Str>int + 特技條儲左2次或以上

Yes boss wave先有效

岩岩我都問完係停左但唔知咩原因
以為俾人禁左打pvp

V書 +3秒
特技1 +20秒
星盤 +5秒
1技上限3
Str > int

所以做唔入場儲好特技2次？
禁點做到兩秒刷電池關

再講多樣 而家果個循環 一開波預設4 就算你set 10 都係手㩒1下=1， 我拎左3部iphone試過
如果你選既係掃描器入面既setting 就可以做到循環
如果係揀系統入面既setting，就無循環
因為個循環係for啲人scan野用架
所以so9sad 點一下呢個setting只能夠點一下10秒

禁應該係爭V專了
Thx巴打

V書/電話亭ark

賣ac

UR :要賽 皇龍
LR: 便利屋 魔界 幻英 乙女 武力

角色：
88sc V 有科燈武 有專
84sc 但丁 有專
6x sc nero有專 大貓有專 幻（幻刷緊sc）

其他
劍聖yoda 鬼刃 合眼莉 歌姬 千空 司 琥珀 紅狼 冰王

藍紅井全開
進度完N，5-6H，1-2G

其他詳談tg

之前問過師兄刷錢話刷H3-10
啱啱衝到啦，想問係H3-10既邊關

帝3

此方巴 想問下而家咪買日版itunes卡會ban ac?
上次唔記得係咪你講過

如果係的話 dmm課金可唔可以用香港信用卡

係丫
宜家ITUNES捉IP捉得好犀利
所以唔好慳個一百幾十,直接DMM/AN課

thanks

最慘係你唔會知佢幾時BAN你IP
你入ITUNES卡個陣可以無事,但一課就BAN就會浪費左1萬羊
DMM可以直接用信用卡屌落去
聽講TAP & GO 既MASTER都可以用係DMM
呢個要問下其他巴打

賣ac 希望有識貨之人接手

UR :要賽 皇龍
LR: 便利屋 魔界 幻英 乙女 武力

角色：
88sc V 有科燈武 有專
84sc 但丁 有專
6x sc nero有專 大貓有專， 幻（升緊sc）
其他
劍聖yoda 鬼刃 合眼莉 歌姬 千空 司 琥珀 紅狼 冰王

藍紅井全開
進度完N，5-6H，1-2G

其他詳談tg

600放有冇人要
V同賢都有專

明白 thx for sharing
好彩上次仲課到 唔怪得買果間野同我講 一入左code就要即刻係隻game課唔好留
下次都係俾貴少少算

幾好J

唔好慳個百幾
食個飯都無左

用BS 常識錄緊腳本 發現一個問題
就係每次開始前當都要set 唔用朋友
有冇辦法長期唔用朋友？

我係懶得開電腦 次次開電腦 我個兩個小朋友就黎搞破壞 想靜靜地抽下都難

有得set 但㩒關第一下要手動㩒走 之後repeat就唔會再出

thanks bro
再試試先

小朋友既手都有運比佢地抽

右上menu果到
唔識日文我可以capture 俾你

其實我一直都係2000fun課日本itune 課左PAD 7-8年都冇事 係咪d code個source 問題？

衰啲講句 自己抽仲好
上次收工買外賣 係街到抽ds step1 中哂幻 武力 跟住無償好似9000石就中科燈 開心都彈起
Btw 借問聲 硫酸ark有無用

又想引我抽

課咗幾單終於出俾我了

呢個真係解答唔到
佢BAN IP係近呢1/2年既事

2000fun 網上買平唔平
我呢期用igamebuy 課左大概4次都無奶野 不過而家淆底

無咩用

謝謝巴打講解

下面即刻有巴打中左

係

唔敢搏真係比多一百幾十
包安全

明白 咁我唔使追 等9號出埋第二彈再算

我都等緊

鑽已READY

抽啦抽啦

我直接喺黃金買

佢都係睇匯率 around 650-780 HKD
普遍都係720咁上下 貴過呢個數我就暫時唔買住

下面game鋪d 實體卡要750

巴打 你睇返我上面啲回覆 我有解釋到循環系統唔啱點一下個case
唔好哂時間係果到了 寧願花時間recording 10秒時分勻你點果5下 用盡個10秒

信和先貴
貴幾十蚊一張

我用an機課～740

最憎實體 電話+信用卡解決到既事大過一切 叫我揸車出去買張卡真係noway 算啦dmm課吧

唔抽正衰仔

統計一下
大家課一單幾錢？
用咩方法？

我用An機比USD平均740左右一單

唉 唔通要轉三叔/索尼
有無人知dmm幾錢 求解

網上應該搞到不過我覺得要login account重煩
同埋我住附近都係放工經過

好的的再睇下，謝謝你

佢個一指係比pokemon master ex用
參考佢點樣可以行耐D就夠

直接叫前度係日本幫我課
賺埋個10% 72X港紙 萬1羊

一萬羊 igb 690左右
Molamola 睇黎.... 要食正價799啦

總之set到用盡10秒就應該可以掛得最耐

我果部都係舊機黎 平時要黎掛機用

DMM都係食返匯率
你預730-760呢D價(我估)

有皇龍就好了

我地而家咁算唔算叫一指？
你係咪講緊點一下果個command

唔係799已經算係咁

709

邊洗
羊計返匯率都無咁貴啦
不過798係其他港GAME黎講好閒
求其最貴一PACK都798

不如我整個教學 因為網上都幾多誤導 尤其果個所謂既10次循環

俾你食完仲洗人做野師兄一定好靚仔

只係佢係個邊留學定居
順手咋係日本買ITUNES卡咁方便

igb giftcard係andriod定ios ？

Ios

709點做到？

有時佢唔得閒我就會係易昇買
同IGAMEBUY一樣,都係690左右
點解會呢個價就係因為佢地食左個10%

愈方便課金愈易奶野
佢有冇勸你買少啲

10%咩黎？

用v衝主線真係好正

3.錄製設定好之後開啟自動切換,只需要用一指神功點擊螢幕即可
可能是因為手機本身點擊判定問題,用1根手指以上的方式連點,自動掛機時間也不會變長
實測用一指神功狂點螢幕1分鐘,可以實現自動卦機循環約30分鐘

其他都明係呢part 唔係好明 請問自動切換係邊較？

無,因為我自己每隻GAME課幾多都有節制
例如A遊戲一個月最多5PACK,課完無就唔會再課,
B遊戲3PACK,課夠3PACK就會停
不過叫得佢幫手多就欠佢既野勁多
有時換轉要係香港幫佢買野比佢屋企人

今期司做乜變左主角？

司應該都係勁野
某d Boss/塔關要打break先嬴到
佢打break太勁

點解我會咁合個乜乜劑佢個數都無加？有無人做點做先加？？

日本當地先會有
APPLE周不時都會做優惠
你買1萬羊,佢會送你10%
即係你買1萬羊實際就其實係買左萬1羊
但近排都無呢個10%
所以點數商可能襯APPLE一做就係日本個邊大手入貨

咁熟屋企人都分開

呢個計全服
應該1日/幾個鐘先update 1次

Ios切換控制小tips

1 掃描器，2系統指令

假如你上面setting係掃描器內，就可以循環
反之，就只係點一下

呢10秒最多有5個指令，姐係㩒5下 咁就要分勻你呢10秒有既動作，用盡呢10秒，就實現到你現實㩒1下就有10秒，100下就有16分鐘

利申：實測3部iphone，所謂加藤鷹之手都係無用，唔知佢咩原因係for 殘疾人士用定咩，只能夠一隻手指㩒，多過一隻手指以上都好似當一下

屌唔怪得合極都無郁
thx

細路女一句話想去日本讀書唔洗一年就去左
宜家係個邊生活都幾好.有樓又有車,最重要係讀緊女子大學
叫緊佢識多D書友仔

點數卡？

Home 3下

早幾個post明明個個都唔想中

反正SET好左
凌晨3點都係會卡機

要吹奏千空+腎帝先得 打GOD 腎帝招超必每擊都打13499

千奇唔好中司,想要琥珀BB
結果我宜家就係無琥珀BB

iTunes

勁還勁 都係唔想中

係 其實我覺得沖涼 食飯 煮緊飯時用就ok 訓覺都係周回算
因為起身見到停留係一個畫面真係好失望

下星期會易刷d應該

人設問題
睇完動漫就唔係好想要佢
但我D ARK可以做出完美既佢
同埋佢只需要5粒彩海膽,琥珀BB 4粒
真係好抵

因為出hard?

腎帝提升上限
千空提升屬攻
夾到癲

咩料 好似你間唔中都會post呢條片 咩事

唔知除左我仲有無巴打係手動刷緊 暫先淨係刷好一隻

我第一次POST咋

講起凌晨3點會卡機就諗起呢首歌

係 按照番劍機同dmc活動
應該會快一倍掛

我手動+大鳥 刷緊幻 好很攰上黎吹陣水 準備繼續刷

我電話都手動肝緊
但係幫D客肝

腎仔打god真係好勁
見架仔配科學build比佢 幾有趣

哦 咁篇文教既本身都已經做緊 不過都係覺得好快就完 要耐唔耐就禁下先得 auto scanning 較耐d 係咪test 過無用？感謝巴打share

加埋nero得唔得
好gay

希望啦 真係攰到爆 放工返到屋企等小朋友訓左先刷 每日刷得果2-3個鐘 我諗住刷完幻同千空 其他刷埋晶石就算 有hard先繼續

如果有大盜戒就用啦，手動大嘴鳥好攰

屌咁撚淫
好似母狗咁

用塞巴按精好輕鬆

Nero真係未得閒升

得 如果真係要玩我會咁組 gaylo team

無用 不過呢個function 唔錯 沖涼食飯睇電視都啱用

NERO 3技比佢兩條友BUFF到下下必打18999咁制
大貓19499

手動大嘴鳥+1 仲要每wave出一次3700

兩姊妹對奶就趺出黎咁制

去到王關手動用雞，平時佢識自己出3700

我剩係鍾意腳

我長期用大盜戒 2秒v boss關大鳥
老實講 我9lv大鳥快左一半以上 起碼王關隻隻噴

冇神刀差遠唔遠

唔用得電腦阿巴打 小朋友破壞王
所以我好執著呢個function 可惜訓覺用唔著

無神刀唔會差呀

無腎仔就會差

我懶撳由佢打算，3個鐘都有700~800粒

嘩 我2個鐘成千粒 勸你都係㩒好啲

神都最精華係佢頭10秒個減雙防 其餘時間好似無特別

神都LV10就有影響
LV1-9就算吧啦

大貓19499要裝d咩

愈練高愈想d角高d sc
80真係唔夠用

長掛都ok既 短掛真係要勤力d出大嘴鳥

個性5000 要塞3000 腎帝1500

反正都係一路睇動畫一路撳，
撳十幾鐘都唔係問題，
所以懶撳大嘴鳥

所以自己有神刀腎千空,第3隻是但配,好友用打手
已贏

好似夾乜都得咁

4屬打手真係好多

係得光暗夾唔到

3000石抽神刀
求集氣

小朋友12點先訓 番工食飯時間刷幾個字

我見你呢排好少on 但丁頭果個 2日都無on 我del左你了

唔係喎 未del 但你3日無on 定唔係你黎

清左啲位 +好友

兩紅好開心 又呃人

其實幻用咁多粒虹海膽 係咪痴撚線？咁咪一野俾佢清哂

而家d新角隻隻都幾十粒

3萬都未必有

唉 我留黎等巫女 好想要巫女

有千空寧願要多個打手位

同好
我重生都專登揀隻有巫女既

我好似好多打手 其實我而家玩黎玩去都係v
千空可以取代奶媽！？？？ 咁我唔使搞咁多野啦

我想賣左ac先轉生

賣左佢囉

一個post我出2次 都無乜人理
價又唔係平 邊有咁易賣

要賣就要平架啦
貴邊有人要

點解升滿晒都唔見有二刀流？

要幫佢學技,係技能個度再點

我見平時d 技自動學

用唔到我個電腦芒換唔到個解像度

祝福你

集氣

你有無禁入技能個度睇..

再抽

唔緊要 慢慢賣

我照平時sc 果個位度睇過無，依家掛機瞓
瞓醒再睇多次

你係隻腎仔學左WOR

可能慢慢賣就抽中D野唔洗賣

點解我無留意

學左未開

攪咩又掉番隻靚野出黎

你隻垃圾號想賣幾錢呀？訓撚醒未？兩舊水都俾多你...
小浩價180，賣就賣

咁勁

唔夠半個禮拜已經練滿左隻司
手痕10抽科燈pool 中機龍ark 同 琥珀

多啲上黎吹水

醒醒吧 你沒有老婆
重生記得找數

我刷完可以幫手刷,前提唔介意我用模擬器

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

另賣皇龍ur,雷姆Lr,劍機,v,但丁,司,琥珀,低進度帳號
(已抽ds必中,未肝活動,有絕版V書),100$

另外就係.咁多位早晨

玩緊第2個ac

賣黎做乜9阿 照玩啦 轉個頭就無野啦
課金有限錢姐

Id pls

等我練好先 岩岩先開始

人地要賣你做乜阻止人

好 等你

唔係阻止 解釋佢知 自己老婆干涉自己做既野 可以傾姐
我老婆初時都唔俾我課金
我個個月俾2皮半佢做家用
搞掂

我又趁機賣ac先

UR :要賽 皇龍
LR: 便利屋 魔界 幻英 乙女 武力

角色：
88sc V 有科燈武 有專
84sc 但丁 有專
6x sc nero有專 大貓有專 幻
其他
劍聖yoda 鬼刃 合眼莉 歌姬 千空 司 琥珀 紅狼 冰王

藍紅井全開
進度完N，5-6H，1-2G

其他詳談tg

其實真係幾好J
但我已經發誓不再重生
講得到就做得到

唔好重生啦 你個稱號係重生第一人

我重生果隻就係你既目標咁啱嘅

我等埋主角出英裝就會重生 玩主角群英裝 唔使係肝其他角色既英晶 又唔使課金追呢樣果樣 輕鬆玩算

都係估佢2周年出主角2.0呢隻game唔去追新角都會打得贏

Nero同琥珀都冇專， 會係邊隻勁d ?

新手想問下 藍同紅 可以開到幾多個
依排因為要刷活動停咗係 第2章開頭
得3藍2紅 同埋無錢升藍 好貴

6藍4紅

nero把專廢 琥珀果把叫有用 都無話必須

咩重生第一人
我已經唔會再重生

6/4

要推到拎齊你預2日內

英晶你睇得開咪唔駛肝 隻驚其實唔算好肝 今次DS都算係特例 之前DMC話就話肝但其實一開始就打足清體最後係爭好少先要爆水打埋 都係早午晚清一次活動體咁 其餘時間都係掛3-10

都係既 但今次ds想升爆隻幻先 其他就睇下點

唔該巴打 活動同主線好難揀
但我打活動又好慢 得68lv

你係純首抽定買初始/多石

我換左千空衫，所以2隻都冇專
想升隻打手，應該升邊隻先好？ Thx

琥珀
用既晶量好少
方便成長

2隻對新手黎講都有幫助 但而家琥珀有活動可以快速成長刷魂刷SC同學技 nero 上限高星盤靚但過左DMC活動成長同其他本家角無咩分別 仲有琥珀唔食大虹 慳好多料

純首抽 神刀賢

純首抽就無辦法
只好暫時慢慢肝住先

純首抽都抽齊神刀腎咁堅

thanks 咁我肝咗活動先

刷到準備放棄果陣就突然中

原來劍聖同賢仔個上限buff唔可以一齊用
Nero頂傷19499

我隻劍機學完攻極之後發現唔夠sc裝

賢帝のカリスマ(SC:-)
開放段階 効果/必要素材
初期段階
【習得】 味方全体炎・氷・樹・雷属性攻撃のダメージ上限アップ+1,500
※自身生存時のみ、他カリスマ重複不可
・初期習得

カリスマ <-- 唔會重疊 只會生效一個

想搵人代刷電池
回覆報價

每100電池 $？

我幫你刷

TG: konapobo

pvp打得未呀 嬲

巴打咁堅，你係刷完飛海砂 再十抽 神刀腎？
活動係掛機用，你手動時間都係推主線 開多d 紅藍井，
依家活動有加成 快左好多，唔好蝕比佢

其實唔係好明DS個活動玩咩 參唔參於到
換幻果本書個素材又點出架

UR真係咁難出

可以參與

換幻係真證,要課金的

佢必中果張出左幻啊 姐係專武都要課金先有
同埋我見你地講琥珀係免費角?

幻書係專武黎 要用有償石 即係課金石課完抽完就會有果粒野俾你 你預一把25舊大概幾舊水 課金追角/ARK 既副產品 唔算好必須

DS活動如果你有琥珀/司之類唔大食既角新手應該都參與到 都係刷料合料夠數就換交換所既野

幻書係課金裝
DS個活動純粹打活動關刷材料再合物品嚟換嘢

琥珀唔係免費角
係咪有人講佢必中卷中咋?

可能我太新睇到一頭霧水

抽UR抽到灰機

琥珀有我d晶

我玩到依家都有好多野唔知
買左帳入坑未

琥珀都係ds角
要抽中先得
專武一律都要課金換架

等9600啦
你愈多UR 到時抽重複就奶野

再課再抽

琴晚玩完佢家姐黎

無刷飛海砂 淨係張UR已經難出到痴線
刷到飛海砂同玩自己無咩分別

夜D食完野再課一定要追到神都

之前好似你咁 靠自己刷首抽
當買完多石號帳之後 返唔到轉頭

我想問我劍機4覺之後
D魂係咪可以用哂黎升SC

原來用ds角打活動冇bouns素材

有6覺

點先覺到第5同6

咪照禁覺醒粒制 5覺200 6覺400

想問下擬態植物/神咩意思

係 升左80SC先再諗5同6

劍機都要用到80SC?

見到了THANKS

隻隻都要80SC架啦

咁我升左80先
而家劍機唔夠SC用

隻隻都要100sc架啦

睇黎DS都係得幻上左T1 咁多日WIKI應該都更新完

我慢慢玩算 唔想買帳重新
推圖都用好多時間
除非之後抽野極黑仔 就會諗

唔洗體打梗係唔比bonus你
更何況阿鉻自帶開場偷嘢，搏你地抽

刷多600碎

所有角都要用到80sc或更多

??
個3隻都上左t1啦

主要係資源問題 多石號 有大量ark券
同埋都係一餐飯仔既價錢

你純首抽所以推圖先覺好難
btw 推圖推到5-16 拎哂6藍2紅
快極都要1-2日 (講緊既係買初始帳有d素材升左星盤既角)
中間當然計埋適量休息

想問下關卡大咀鳥聖物問題
大咀鳥聖物Ark技其實係咪=偷野?
大咀鳥聖物lv會影響Ark技偷野成功率嗎?
招Ark技係一入關就放定係最後果Wave先放最好?
Thanks

下我同你睇緊唔同既野?

聖物lv不影響主動技lv
boss關放最好

應該又掉返佢地落去掛
前日佢地上哂t1
t2得返兩隻莉同埋d普角

暫時都ok嘅 我都係打緊第2章
隻賢仔都68lv 60星盤

彈出彈入

宜家有池up
用下時間推下圖
要推到n5-16
中間消下體有晶石關就打下晶石

104995426
招fd

睇巴哈講SC 係裝技用既上限?!
升到咁高SC 係因為有D 技要高SC ?

清真心唔好衝動除非好富貴啦
可能係我貧窮限制了想像

勁既技下下講緊10幾SC

skill cost 咁你學越多技就要越高cost 學到用到既BUFF就越多

姐係每隻角都要裝十幾廿招技先得
同埋我想問下自己有冇理解錯,,
聖物升LV 有新技... 裝完比個角色打夠AP就學到招技然後就可以換返岩用特性/能力既聖物比果個角色

好 趁放假推下圖先 thanks巴打

sc愈多你就可以擺既技落你隻角色愈多
即係愈黎愈勁
但要100sc唔係咁易
唔計活動會有英晶
你總共要抽出11隻重複,咁你就會有100sc

司係世一

即係講緊你隻角可以變左擬態個種類別，
因為有d技係要某種類別先可以發動到

nero就係可以0sc打出上限既男人
但宜家dmc絕左版
其他角想易打上限就一定要學技

明白 感謝

用大貓 V 加護 加fd 大貓 打大貓轉武
手控加護點過都過唔到（斷麻）
打左幾個禮拜有時過到又挨唔到自爆
最後手控V 寨普攻唔出技反而好簡單過左
懷疑緊之前個幾禮拜究竟係度打乜

唔駛客氣
都係之前呢度既巴打教

有個ARK直頭係玩越多擬態越多BUFF 不過同時人地有種族killer 你都會被人剋到訓係度

練左幾隻法師先知yoda 咁勁揪,等我重擺左係雪櫃咁耐

Yoda T0係 用外表換取能力

無屬大核彈 專武可以主線打返黎 除左外表無咩可以挑剔

重要低sc 已經可以做到

如果靚仔d上左t0 希望之後有劇情幫佢變返靚仔

記得打其他高難都要控V

依家比返啲補同復活佢做半打手

尋日見個架仔呀叔build司就係咁玩
裝哂擬態技

有冇巴打借勁貓俾我

過唔到自爆

抽多3000石 又零紅零綠

我用台灣仔大貓

一挖夠就抽成日都吉感覺上

控V 係要唔出技
好腦殘

可以試下

AI控角色普攻無你自己主控摩打手咁快同密 想靠普攻控場控得穩係要自己手控V普攻係咁點攻擊

見鬼佬帶古代面具
掛佢係角落頭自己普攻 唔洗點控佢

長知識！

近半個月真係非到一個點

屌，我都係
下下要保底真係命都冇

要裝咩技？

想問下鈍る感覚 毒中行軍呢兩關周回要點配？

最強法師，我等緊佢出水著就練

yoda 除剩條泳褲咁?

劍聖泳裝

我都會咁

我屋企部機又無事 好神奇 明明setting 一樣

有6000電池
應該夠我將千空同幻上晒6覺80sc

其實幻仔果招唱片
食唔食到情人節LR個回復系魔法-30%詠唱

2隻就輕鬆啦 我都已經刷埋1彈2彈10連同埋其他裝 比想像中易

其他係未撚抽中姐
至少都會保底埋克,屌,下下保底真係唔撚掂

月經
想問番v問題 其實點解麻搥 會好過v杖
V杖明明都有麻效果

未抽中我都會刷定英晶 反正都係掛刷

會照掛住既但念起要保底真係想死咁姐

唔知有冇機會出英裝 整一個後生版比大家

不過到時技都唔同

太多狀態隨技中唔穩定

V杖係確率隨機中一個異常 普攻暗屬
麻鎚係確率麻痺 普攻無屬

居然係咁 仲以為係可以一口氣上哂咁多 再睇機率

有啲後悔課v杖

呢隻驚既專係無話must 有閒錢/追腳追ARK副產品先順手買埋 為左專而課埋佢係唔多抵

D台仔將寶船神咁拜
送500石好似皇恩浩蕩

有冇人知

反差大掛 因為一開始被太多人插 而又好似"無想像中咁差" 得閒做下野派下糖就會覺得好佛 呢D手段好多驚既營運都識做架啦

撚狗咁撚 好似d人養狗隻狗做得好俾獎勵咁

賣雙UR高練AC
破神 皇龍 硫泉 DMC兩張
V (6覺96sc bonus+16) 連專
加護 (6覺86sc bonus+6)
劍機 (5覺82sc bonus+2) 連活動專
腎仔 (5覺82sc bonus+2) 連專
上面4隻學齊技
坦丁 (4覺48sc bonus+4)
NERO (4覺 bonus+2)
YODA (4覺48sc)
劍聖 (3覺51sc)
千空bonus+6, 琥珀bonus+2,司bonus+2, 幻
DS連晒專 必中卷未換
ARK 20幾張10lv 要用嘅都齊晒
藍井全滿 紅井9998

因為d台仔唔識用腦 人地話咩就跟咩
你有幾可見有game既創新build係台仔發明
我琴日睇巴哈見到有人話佢lc版冇人會討論有討論性話題 淨係得返新手問埋d明明精華都有哂既基本問題 /咩歐洲攻略群心得
跟住個樓主就話d人淨係會聽出名既人講
人地話掛機邊關有效率就掛邊關 點build就點build
完全冇了解過隻game 冇用過腦 大佬已經係中文字

未練到

攻略文寫得太詳細又too long didn't read
巴哈D版我係拎黎搵資料用 因為有D係真係寫得好詳細 圖文並茂有哂排板 但佢個討論風氣係好麻麻 太多伸手黨

攻略文我會睇哂既 不過多數睇完會發現原來用好多隻字黎解釋一d好基本既概念

巴哈根本有寶船員工帶風向
個個pool都有人課到6覺
撇除未來視既問題都唔會為左隻男人課到咁掛

千空應該要俾佢學咩技, 加血加防?

先曬六覺100sc跟住講一大堆廢話
暗屬人裝暗屬攻擊力加成打人會痛d 攻擊力高打人會痛 最後結論就係課金

隻驚根本就唔駛下下100SC 佢個設定係80SC都會夠打 多果20SC 講真咪多2-3招技..

普攻流 攻擊1-極 暴擊暴擊改 滑車 追擊123 二刀

想買件衫仔佢著

腎仔但丁又嬴

DMC岩岩出個時仲係到屌班設計師有冇玩過DMC
點知練完隻但丁先知還原度好撚高
隻但丁手動表近可以無張連技，好爽

要配腎仔先可以無限連

無虹練人呀 隻隻都想練

飛海砂遲早都會抽到我覺得都唔需要首抽一定要，
但依度咁多巴打重生經驗想你遊戲體驗好d 玩得輕鬆d,
多石帳 40蚊有十幾萬石 雖然都唔包中神刀腎，但入面仲要有好多資源令你光速成長

你買帳重玩速度一定快過你呢個首抽帳
不過最緊要你自己想點玩就點玩

真心普攻流咩

買我都買左

科燈招唱片點解宜家先比人發掘到出黎

之前係春藥

因為而家先出返

珍 勁多角喺身但冇資源

屈撚到癲 咁唔一定配但丁wo

幾時開能力大阿

日本仔又出新片逼人追科登收左營運錢

過兩日

高質工讀生

因為之前冇腎仔
腎仔有MP就唔會死
幫佢裝坦技MP技就可以無限補血
自身仲有回MP技
科燈10LV補血回SCT+精靈呼吸法

最新風向

會否太屈而家做奶媽淨係識回血已經唔夠

科燈件乙太 同 魔武転輪 招技係一樣效果，
咁佢地係可以疊上去 再勁啲
定係重疊左 二揀一 咁樣

裝備效果同角色技能係可以重疊

唔係好明點解要用個把劍

有無巴打借隻v黎打yoda專武關
ID 189968863

咁姐係 V 用埋科燈旗 會更加大力

睇完條片即刻抽到科燈

招大量朋友

又要吹返dmc 3子係近期最值得新手入坑既活動了 3子隻隻都勁

岩岩升完10lv皇龍同異國
全力升科燈比千空同腎仔先

鳩估 HP+500

Added

真
利申 兩秒開心周回緊

屌你琥珀動畫入面條短裙同果對死人腳

琴晚掛毒中行軍 7個鐘兩粒紫海膽 ,算多定小 平均應該幾多？一場好似都要40秒

一晚多數7-15粒
2粒算係幾非

有冇裝埋大盜戒？

無裝，得兔仔頭 今晚裝埋隻戒試下

唔la,會比人屌ga

吹吹吹 三邊

追唔到科燈人都中唔到

前日吹奏司，尋日吹奏V，今日吹奏腎仔，點跟呀！

死得未

抽曬咪得

咁可能賣腎都唔得掂

琴日有巴打貼過 貼多次吹奏下先

我有琥珀 一齊吹

佢招3技係有D機女技既影子 有爽快感的 而且真係唔大食 我都考慮緊俾佢插隊打尖

我就諗緊好唔好比佢上6覺
我全部角 甚至dmc 3子都未有一隻sc80
琥珀已經比我操到上80sc

目前仲有一張必抽卷未用 等埋下星期角出先考慮抽邊個pool

Sct腎d招同裝要重新升過 有排搞
呢隻驚真係無限養成 唔會厭

有活動先點到腎仔星盤到81,如果掛機同偷彩海膽真係一個月都未必點滿到一隻角 星盤

旦丁 琥珀 EMT 司 大貓 真係夠玩半年

永遠都係卡彩海膽

係咪課金都無得狂買？
我相信遲d 會出d 關比你掛

一定唔會 唔好FF

FF最終幻想

ps4 真係玩緊隻ff7

我隻琥珀

十幾萬石 多謝巴打意見

係呀

40定唔知5/60rmb
就有一個14幻石初始

未中lr即係唔合格

隻game真心幾好
隻隻角練到咁上下揀岩技都唔差

有冇巴打放有賢仔 加一個唔錯嘅Ark 既初始帳呀？
有朋友想平平地收個玩下

有神刀腎同 神刀既六覺腎 想要邊個

冇神刀既六覺*

打到1-13 中左賢帝 想問下係咪繼續玩 黎緊啲石應該抽咩好

新入坑最好有神刀腎先開局，唔係之後會後悔

抽科燈啦

如果純粹推圖 你腎仔+幻都夠周回
可以草下資源同留石等升好晒幻同腎仔先再allin下個月周年補強翻d ark
純手工帳黎講要升好幻同腎仔都講緊係2個月後既事最快

姐係咩

推主線，開紅藍井，有石就抽下DS
基本要用嘅卡唔夠，抽到DS人就走去打下任務換碎片

你抽腎仔pool個張神都ark

如果樓上位巴打DS有愛就一路刷石一路抽

想問下2周年即係幾月

4月

咁如果keep 住抽到野 我又唔介意課金升既

可以疊
科燈計30%INT計物攻
魔武運輸計20%INT計物攻

所以科燈好L勁

我有個分身有神都腎+今期DR.STONE大部分野(幻+千空+司+LR武裝帝國+硫酸)

有興趣既留個TG

死神 最難
異端老 第2難

狂靈樹 同 最終防壁 差唔多

其實係咪狂刷電池就得 換魂 英晶

大貓專又 如何

大貓專 咪最終防壁

可以睇第二彈中隻唔重覆既，3隻夠組隊
之後留石抽兩周年

係打算刷夠電池就刷其他貢獻社會

cls d日本仔咁撚得閒研究新玩法,咁搞法下下都要追晒先得

深海 榮光 星鐘樓

有特技既ark真係冇撚得頂

真 連ds 咩野都唔中

重生

淨係中科燈就夠啦
角色唔重要

類似既玩法都係要配返腎仔不死流/幻既
不過係幾勁 仲可以不斷有創新玩法之餘係拎返舊卡黎用而唔係下下剩係會諗新屎坑

5000幾電
反正未抽齊角,刷下復活液狂材料10抽先

你唔係話e 個pool 好好運咩

抽左la,中左千空,setp 幻果陣係冇出過舊3角

輔導佢地抽野

輔導我

開始明點解一開始大家都勸我玩日服

日服真係多野玩好多 功能都齊全好多

最緊要,你日版升好一隻主角就夠打
台版,你升好隻角過一個月又冇用左

我一開始都係玩台服先知有呢隻驚
之後去咗日服就一去不返

推

啱啱出嗰時以為同Brave Frontier差唔多玩法，
所以當時無玩到

暫時4400電

仲未抽到就來打晒主線石

就黎換哂英晶 準備換埋魂

所以一定要抽埋神刀

噢 唔好意思

邊把勁啲 刷咗成星期 先睇到零皇唔係最高攻

就係呢隻game好玩之處
好多手遊都係新打舊 希望呢隻未來都維持到

零皇加埋INT

4幻石爆死左
好撚sad

習慣就好 玩依隻GAME經常會發生

求科燈姐

我310抽先中
FYI

啱啱升到二刀流 V 點用到麻痺槌

有無人睇琥珀著泳衣果度睇到扯左

學鎚裝備

即係用升埋張ゴルドの奇跡? 仆你個街等我重咁開心
又要多幾日

係,無錯

R ark好快啫而家又有1.5倍

氣絕時間縮短 想問咩叫氣絕時間

比人打暈就叫氣絕

收到 咁我唔學喇 冇咩幾可比人打暈

挖多3000睇

呢把好似加得最多，計物攻的話

如果學到一招係打人回血
再配合精靈呼吸法 回血可以回sct
咁咪好屈機？

淨係回血魔法/特技先觸發到精靈呼吸法

咁食咪用依把好啲? 王子

呢把神威劍又萬用又屈
其他都係特化型，係得呢把係萬用，仲要無屬用黎打關一流

但新手要幾耐先可以打上super

都係Bluestack最簡單 搞左好耐最後都係用番佢
4點到而家600次

16萬石自抽號
集氣中神刀賢

16萬爆死

爆死左成千幾蚊啦

又多左
16幻石

16幻好貴 要賭前面中既14都夠 因為9萬都唔出神都腎其實抽到都無咩癮練 我自己真係會要求5萬內齊套先收貨

好彩我好命搞掂左
但自己想抽多d sc比佢就all in埋個11幻

100未？

借問聲我想問我隻機劍仲有咩技要學

突然覺得隻GAME比想像中少人玩
得27099個藥..
計埋有d人整兩粒以上, 即係最多都係得2萬幾個active玩家

得88咋嘛

因為全世界都係度搞緊電池

可能好多去咗整火藥呢，仲有D人會等9號先刷

佢意思係個個都要整最少一舊先開哂電池 但比想像中少活人

8千幾粒電係唔係夠晒
想練乙太周回唔想再刷電

下星期再多兩粒就慘

有就發達啦 想太多

放心啦 依家個個都刷緊電
等佢地刷完碎片 個個都會刷其他

要刷電池之前都係一定要整一粒藥
所以塞巴覺得少人玩好合理

得2-3萬活人既驚仲可以駛錢搞咁多合作其實好撚堅

代表好多課長

呢句真 剩係呢個post都一堆

隻死神要點打 次次打都中bug
隻王消失咗唔撚識出返黎

其實還好,依家睇落合作既IP都係比較平同比較熱度較低既IP,唔算好貴

其實目前最好同鋼鍊搞合作,鋼鍊價錢唔算天價,但又多人鍾意

又機械手

都驚佢隨時摺

不過佢再係咁出呢啲無限體無周回活動，
應該會嚇走一堆人

咁就要睇台服點啦,不過隻驚咩都冇咁起來育成時間太長,真係會好易走好多人

應該輪住出姐 又出個要體水既話仲大獲 迫你用石食水

睇完日本仔片再追科登
財散人安樂

十六幻石就係咁簡單
必中劵中埋幻

應唔應該追科燈同新LR

補番張相先

遊戲太多,下下靠肝真係留唔住人,依家既GAME一係靠囡囡,一係靠遊戲性,一係靠劇情

佢dmc前係有俾人休息下 係之後唔知係咪趕週年先接住上唔停

起碼要追科燈&千空

係咁易google左搵唔到
咩叫int同mnd

講返之前活動合作都有隔3個月先下一個
上年3月 史來姆 6月ds 9月 re0 到今年2月 dmc 3月接ds復刻咁

int=魔攻
mnd=精神

收到 感謝

定留石2週年

有冇休息唔係問題,係樣樣野都靠肝,但活動又冇咩心思先係問題,依個年代好多人都玩過唔同GAME,依種純肝素材,又冇咩特別既遊戲好難頂,依隻驚最吸引係個育成系統,自由度大,就算原本唔勁既角色都可以拎出黎玩

巴打加油
仲有免費3x抽
我都等緊

唔抽一定後悔

如果賢仔學到二刀流
再裝兩把七星既魔杖
但攻擊力想像唔到

中埋 仲要出兩張
差千空就搞掂

唔係靠攻擊力就得,都要招技勁先得

真係要睇佢多人模式搞成點
呢類game真係有合作會好玩好多

我千空課到保底,自己參考下

抽科燈無保底

出左四張課金仲未有千空
得番三萬石

所有驚都係咁架啦
都係靠出新野/新高難度比你地玩
轉珠個d咪又係咁,轉到無野玩就出d高難度比你地打
然後又出乜乜進化乜乜轉生
佢真係高難度既關真係無乜

比較好玩就係上次dmc時間賽
希望佢之後都會keep住會出呢d時間賽黎玩

但其實我另一個重生ac已經有

有冇人已經搞掂sct賢 係咪真係咁勁無限屈

其實呢D驚來來回回一有合作D走左既老屎忽又可能返下黎玩一陣咁都唔出奇 無話肝唔肝既 你係有收集癖咪想肝哂 又唔係個個都抽得到又抽得齊咁多隻 加上你肝足都係多6sc 夠你學多招技囉 又唔會話唔肝你得80SC唔夠打隻角唔好用 而家用返D得80SC既雷姆EMT咪一樣咁用

謝天謝地 重生成功 仲有一萬石淨
一陣抽埋d垃圾劵先

好彩我無收集癮
如果唔係真係收哂皮

張stone world係咪每日share果pack隨機出架

出新野同新高難度所有驚都會,但問題在於包裝,所以PAD以前有段時間係冇人玩咁滯,係有年送100石開始多人玩返,依家仲HIT返返黎,好似你講既時間賽依類競爭活動咪會多D趣味,好過一味靠農,而且近年既人習慣組隊遊戲,所以共鬥亦係保留人潮既關鍵,之後就係睇佢D活動會唔會有D小遊戲

打活動合嘢可以換必中卷

Thx 巴打

神刀係咪真係要抽 見大家吹咁大

唔係多石號唔好博啦

個活動都唔算無心思啦
佢都有用過腦點樣盡亮還原原著.....
佢合作既還原度算好高

課金搏UR一定後悔，唔好搞呢D

大課長另計

淨係呢度 大家課埋都有十幾廿萬啦

科燈一定要追

無咩需要

有腎仔基本上最好一定追埋科燈同千空 2隻好基友 咁想留力周年都可以剩係追科燈 科燈唔追到時絕左版又dup春

唔係全攻最好咩
保佢留番sup保

二刀流渣兩把杖個杖boost唔會變x2 架喎

講緊二刀流無需要 全攻都唔一定要二刀流 浪費SC

係咪兩件專都要課

對鞋唔洗 件衫你有能力可以課既，唔係必要 神畏衣之類可以代替

天哭杖/神都杖

配專衫
已經啪啪聲

冇課冇專衫

啱啱先download玩，咁快咁多人棄

好多人重生
未必係棄

你都棄坑

你幫佢買左佢佢就可能會重生

我保底都未出千空

可以去兌換所換

出隻雲尼做sup

抽左5張幻都未中武力帝國
好想要果件乙太武比V用

魔法小卡拎出黎

我咩都中晒，係無幻

升哂四隻108都夠，呢度個個巴打重生，都幾難上

我仲練緊